想問下翻part time請一日病假就比人炒係咪可以穩勞工處

是咁的 小妹翻開part time間公司一路以黎都唔係好夠人用 好多時候間公司都強行比更逼我翻
咁去到最近因為天氣太凍真係病o左(有病假紙)，於是乎我早幾日就同個manager講我真係病o左翻唔到工啦， 點知佢都係比更我，最後果日我因為病左翻唔到工

夜晚黑就比個manager wts寸我+炒我 宜家條氣好唔撚順 想問下係咪有方法煩到佢地

依加咁既時勢病都仲想你番工

你預知幾日後會病？？

買起佢全家算啦

病幾日好出奇咩
話說pt就算啦
如果要認真既咪睇下佢符唔符合418連續性合約
符合既佢炒你都係要有通知期
但你阻唔到佢炒你囉

你張醫生紙係點樣既先，
有冇寫自己邊日病咩病?
坦白講勞工署幫唔到你，
天氣凍都唔會係原因可以唔返工架喎

我幾日之前病左 已經同佢講之後幾日(今日)唔會翻到工

垃圾公司垃圾工工

佢唔夠人用仲炒你咪已經夠佢煩囉

pt咪搵過份囉

病嘅原因係因為天氣太凍 唔係因為天氣凍而唔返工喎...

如果病假紙有寫名就應該無問題既，
正常公司都唔會架硬黎

要睇份約有無寫明，無寫多數無得搞

張醫生紙叫埋我去做病毒檢測

主要條氣唔順 想搞佢

仲話自己係黃企 間公司都on99

黃係搵食用 只信蕭生

我係老闆既話應該一早就炒左你
你個心態似係一向你都唔夠人，我返工係幫你手，如果唔係我返工，你公司一早無人就執左
我呢次只係偷雞唔返一日，你就炒左我，我仲唔去勞工處去你？

唔知你做咩行業，呢個時勢好多人無工開，我相信公司請過個新人都唔難，有工開仲要part time就珍惜下

btw覆返你，part time如果你返超過連續4星期多過18小時，就可以享有長工既福利

不過如果係主管，你嘈，我咪比返1個月通知期比你，不過唔比更你返，你都係吹佢唔脹

重點係佢whatsapp通知炒你 有無講咩原因炒你先

依件事應該唔關黃唔黃事呀...

咩偷雞唔翻 有曬病假紙提早幾日講唔翻都叫偷雞唔翻 你係老闆既話間公司應該收左皮10世

btw唔該巴打解答我既問題

咁又無 直接一句88以後唔洗翻啦就算

真心唔知你平日表現啦，如果你平日表現好好，我係老闆假如你病左，點都留返個位比你，仲驚你之後唔返添

不過家下睇你個情況就相反囉，同埋假如你平日都有咁既情況，我都好樂意即時炒左你，第二日返工仲大大聲咁同其他同事講，想繼續返工既請自重

從你既回覆，都好清楚點解你主管寧願唔夠人都炒左你

得閒打電話玩9佢啦

好似係你先入為主無啦啦話我平時返工既心態 又話我偷雞唔返工先
宜家又先入為主我平時為人態度 你都kaikai地

咁撚on9既經理都有 咩公司